有無人覺得𡃁妹李綺雯好正

收檔啦打手,無人睇垃圾tbb呀

比陳柒裝滿哂，冇興趣入

話條女正就打手，如果我依家話你老母正呀，又係邊道既打呀

講到好似真係有得比你入咁

圖都冇張學咩人開post
你話你老母好正都得喇

你自己唔撚識用google咩，平時食飯係咪你老母餵撚埋你呀

Push